%@Titre: Asie -- 2004
\begin{myenumerate}
\item Résoudre le système suivant : $\left\{\begin{array}{l}
2x+y=41\\ 
3x + 2y=64\\ 
\end{array}\right.$
\item Dans un grand magasin, tous les CD sont à un prix unique ainsi que tous les livres de poche.
\par Louis a acheté 2 CD et 1 livre pour 41 euros.
\par Loïc a acheté 3 CD et 2 livres pour 64 euros.
\par Quel est le prix d'un CD ? d'un livre ?
\end{myenumerate} 